疑似彥霖的女仔今天於東鐵出現

疑似彥霖的女仔今天於東鐵出現

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

推

件外套

連登公海連登

係wow屌

隔離Po咪講緊
拉

係咪今日嫁

拉

件衫個圖案有啲出入
切勿跟車太貼

屌你邊忽似彥霖

屌你老母
抄人post又開多個做乜柒
想成個熱門都係?
屌你老母
你開多個做乜
比個解釋我

屌你炒post

可否勿on9, 你又唔係樓主做乜撚野抄人post

原post:
係火車見到好似彥霖既女仔

拉
又係同一件事開一堆post講
集中傾咪算囉